此post有人貼bam 圖，請admin 處理

係big 4做咗幾年, 你問我答 2

麻煩查看第115回覆，謝謝。

Jed

Ok我會處理

呢個都有

如果返到古代，會練邊種兵器

謝謝。

處理得咁快